希望你過得更好

分左手都幾年 無意中再聽到你嘅消息
聽到之後表面上我扮到冇野 但其實內心
有講唔出既痛咁
當日你一句話淡左 最後我地分開左
有一刻我真係好嬲你
但日子耐左 慢慢會覺得有咩好嬲吖
亦慢慢慣番一個人生活
直到再聽到你的消息...

Anyway, 你開心就好啦 希望你身邊個位會對你好啦

我會好好照顧佢 有心

多謝你巴打 記得對佢好啲